D黑警成日講：咪「煽動警察」，煽動左會點？

會拉你？
會噴你？
會恐嚇你？
會打你？

吹咩

公眾地方行為不檢

咁樣情況下佢地會被煽動？
自己on99情緒激動完就講？

你都要知道毅進仔嘅心理質素並唔係我哋常人可以理解
自己唔夠人鬥就淨係識得用權力去壓榨人民
淨係呢樣都係一個主要通病

唔好再講道理ok? 唔好仲用常識黎諗啦
依家皇軍想打你就打係 拉你就拉你 吹波?
係你面前姦左你條女 再將你掟落海都仲得
so what?

認真
會噴9你
噴完仲要9秒9走左去，無仇報

利申 試過

會黃狗射尿